[優先購票-5月7日] 許冠傑 譚詠麟 演唱會 2018 [8月5日 - 12日]

阿Sam 阿Tam Happy Together 演唱會 2018
演出日期: 2018年8月5日 - 12日 (共8場)
門票價錢: HK$880 / $580 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館
演出時間: 晚上8:15pm
場館地址: 紅磡香港體育館

優先購票 - The Club會員 優先購票 (熱線: 28 611 611, 5月7日9am起)
訂票日期: 2018年5月7日 - 11日 (The Club會員)
訂票詳情:

詳細演出日期
1) 2018年8月5日 (星期日) 頭場
2) 2018年8月6日 (星期一)
3) 2018年8月7日 (星期二)
4) 2018年8月8日 (星期三)
5) 2018年8月9日 (星期四)
6) 2018年8月10日 (星期五)
7) 2018年8月11日 (星期六)
8) 2018年8月12日 (星期日) 尾場

買兩張280同老母睇都ok既...

上年佢地好收得咩？